連球王都可以當comdom，有邊隊可以做到？

牙朗

球王？

唔係？

當lkk流？

以為講緊連加特